成日捱夜搞到自己精神健康好差 有咩方法改善

有冇啲湯水/中藥係for捱夜食
或者平時做啲咩可以有得瞓嘅時候瞓得好啲
總之咩方法都好唔想每日都冇嚟精神 亂諗嘢 行屍走肉

Push

得早訓一個方法
其他無用

lm

就係冇得早瞓

日光日白訓得多？

唔撚好訓

瘋狂追更撚留名跟進

得轉生活方式一種方法，其他已經救唔返走遠的你

辭職

轉工啦

轉生